點解D職業車手每次過彎都直覺留番D位

唔岩聽既說話你想唔想聽

岩岩坐完你架車我發現左啲野

你唔覺得你每次過彎都好唔自然既咩

雖然你架gtr馬力大不過車頭好重

秋名山咁多急彎你每次入彎就一定推頭

尤其係最後果五連髮夾彎

你每次都攞唔到最好既路線

除非你克服到呢樣野

如果唔係你無得同我架fc鬥

fc鬥 …………………

fc鬥 ………………

fc鬥 ……………

fc鬥 …………

fc鬥 ………

c鬥 …